羅家聰籲集體告積金局 香港距離鎖島只是一步之遙

https://www. youtube. com/watch?v=jJf1kUR0Ams

目前本港欠缺集體訴訟機制

之前第2到睇
佢講係英國告

訴條撚咩國家機器點會俾你贏，哂鳩氣

睇錯 電競聰

你仲信司法獨立?

佢個玩法係喺英國告 有個國際裁決backup 再係香港告 預計一定判香港政府贏 用以顯示香港政府搶人錢 打擊金融中心地位
金融革命嚟

到時畫面一定好靚

係英國告香港嘅積金局？

KC 唔要命昂

諗起戴耀延

首先要有錢，第二要唔怕得罪中共，第三就算贏咗中共港共都唔會尊重裁決

希望有高人follow up

你話去英國告基金公司/銀行要佢地嘔返啲錢出嚟都重合理，但話去英國告積金局就